［TG谷］真心傾計谷

翻工翻學覺得悶想搵人吹下水？
想搵個谷派下膠？想搵個谷mean下人？想搵個谷呻下傾下問題？
禮拜六日無野做想搵飯腳出下谷聚？
咁就填左張form佢，小妹就會add你入黎
個谷乜都講得，無年齡限制，有興趣識下朋友仔就填表啦

期待你既加入

填jor

轉頭加

幫推一下

推呀

已填

開始好多人啊

已填 幫推

已填，幫推

已填thx

推